只要沒血緣怎樣都好，和哥哥結婚的妹妹登上日本綜藝節目

《明石家秋刀魚》節目中，邀請了一位和自己哥哥結婚的妹妹來講述兄妹戀愛結婚之旅，當然這也是沒有血緣關係的兄妹。

在 TBS 電視台 1 月 3 日播出的《明石家秋刀魚》新年節目一位北海道 26 歲的普通女性登場，介紹了自己與大十歲的義兄戀愛結婚的故事，這位女性是因為父親再婚後有了一位比自己大十歲的沒有血緣關係哥哥，從相遇開始的 11 年的時間裏二人一直是作為兄妹生活。而在她自己 21 歲的那年，這哥哥問妹妹可以親她嗎？之後兄妹二人就墜入了愛河，越來越想要結婚，最後二人還是向父母坦白了二人交往並想要結婚的這件事，而父母的反應是入籍在一起的話不是挺好的嗎，意外的父母很簡單的就接受了兄妹結婚這件事。而現在妹妹還是和以往一樣稱呼自己老公為「お兄ちゃん」，這個結婚宛如少女漫畫一般…………可能有時候一些兄妹輕小說寫的劇情也不都是虛構的，前提是你的哥哥或者你的妹妹是和你沒血緣。

好樣衰呀屌

仆街 要洗眼

樣唔得

能幹的妹妹

讓比樓下

有個妹可以屌已經好好啦
樓上仲想要陳法拉咩

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放曬響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

家有炮友

妹贏左

又係AV情節

篇野十年都有